iphone6s 仲值唔值得換電

好似話將會被APPLE放棄
好唔好攞398去APPLE換電玩多2年?

我部se都諗緊

唔好升ios可以玩到十年
利申iphone 7 ios13.3

最衰啲APP會更新同時只限最新IOS先可以支援
姐係要人放棄舊機買新

今年九月換新機

真正問題係你比唔比得起買新機

換咗做後備

？$先

agree

啱啱換完，同新機一樣

其實性能無倒退過
只係倒水電
巴打你係邊道換同埋想問問幾錢呀??

換完都係倒水

換過，都係勁倒水，唔值得換
除非你長期帶尿袋出街

換完都係倒水 蜜月期最多半年
唔多抵換

你係官方換定出面換?

上年淘寶買過電 都幾耐用 電量仲大過原廠電 不過唔推薦垃圾淘寶

$200 換

之前係私舖換過電
換完一樣倒水
所以今次想搵官方換

值得，換過返唔到轉到

拆過機再拎番去原廠 會唔會太痴線

官方換完用咗一年都係倒水
最後買咗xs max

SE唔係停哂廠啦咩 應該無得換電

三百幾蚊可以重新一年 已經對得你住有餘啦

我都覺
利申 iPhone 6s ios9
不過唔升級又會有安全問題

一係出街帶多個尿袋啦

自己買電換
等今年新iphone

官方換過 都係倒水
建議你唔好嘥錢

我上官網睇仲有
$389

好耐之前個staff同我講零件無得換
我以為連電都無

想問去返apple換洗唔洗預約

三舊水換電

不如放咗6s
買7

買部新少少架啦

換機好啲喎

對自己好D

想買部二手iphone返工用
6s定se好

自己換，$100有找

兩個月前官方換
完全冇改善過 都係倒水
今朝11點100%,普通上網,上連登用下telegram 依家得返26%

利申7plus ios13.3

6s今年九月後應該無得升ios

no

呢樣真，十年後得返safari 計數機 打電話可以用，用得少，就唔會壞

Iphone 5s仲有冇得換電？

換完做後備機，再買新機

睇埋3月apple event 先

換電， 等12用返qcom 信號會好啲

6s個幾月前晌私舖換電，換完感覺個電耐用左好多，唔算太倒水

換電要唔要比Apple強制升ios? 唔該

係四舊水

換左11pro， 舊既6s 放係床頭當鬧鐘

我有部舊iPhone 7細亮，Apr 19換咗電，正常瞓覺叉，玩咗半年多啲到年尾粒新電得番91%
*參考返另一部8+用咗兩年幾，雖然都係倒水，但係都仲有88%

仲有就係部7仔過機嗰陣熱到煎得蛋
一路驚佢爆炸，唔知關唔關亮黑焗漆事

用緊iPhone 6
岩岩成部機換過

我都諗緊比唔比錢換電 部iphone6做公司機

俾錢換？

iPhone 7 仲可以3舊水換官方電？

iphone 6 上年200舊水優惠時apple store換
一樣勁倒水
用左1年 仲夠膽死顯示100％

6s換電換咗3次 最近又倒水咁
諗緊換唔換 其實$398都抵屌

我仲係12.3.1已經好食電

6splus. 換過電但係都係倒水

因為舊CPU效能差，做啲簡單嘢都要full load
電換完容量都係咁多，換完都係倒水

56k已足夠

我反而覺得唔好諗值唔值反而係自己想唔想換我自己就想上11 pro Max 因為影相靚加大電

係街整過，apple 唔會幫你換

ip11 啦
再唔係睇se2 係咪真係出

倒水係關ios事唔係粒電問題
早知唔update iOS

其實apple 換最高都係5xx
做乜咁多人出去換不明電

apple official price 389

睇下點用 有d apps唔升用唔到

不過我部6s plus用左4年換過一次電都算係咁啦 倒水但仲係順

準備換11pro了

電池容量仲有幾多?
ip7用左三年83%

點解要換電池？

申利：唔係我嘅不過佢都頂到點解你要換😹

我換完電都係咁
應該主板漏電
換咗11pro

夠用就換電

CLS iphone(?)

大家嘅舊iphone 5/6/7 有咩用途
賣又唔值錢

iPhone 5試過用到得10%

買iphone8 好過啦